真心一問，其實伍公子是咪好憎達哥？

backup佬個期又串人君子劍
直播又成日叫達哥做達寇

利申善信道尼

😂

不如講下有咩人會唔乞公子憎

係，喺佢台提達哥會比佢bam

佢唔係憎，係覺得一個有熱誠的人受太多限制而覺得無奈同可惜

有冇直播LINK?

5公子仲有拍片咩

洪七公

"《網絡兵法：一代宗師》

「做羹要講究火候，火候不到，眾口難調，火候過了，事情就焦，做人也是這樣。」

喺網上經營品牌形象，難免要同網民打交道。

大公司丶大明星嘅品牌形象多數高高在上，就算肯開Page出文，好多時都懶理網民留言，唔用心經營，結果自然係冇乜人Like。

至於細公司丶個人品牌形象，就多數貼地親民，平常極力回應網民，又會積極創造共同語言，結果自然係愈嚟愈多Like。

一個出色嘅網絡品牌，往往就好似一個幫派咁樣，會有內部術語，又會有江湖稱呼，例如達哥同Pewdiepie 叫人做「兄弟」，仇思達稱呼人做「益友」，高登仔有filter語言⋯

呢啲細節就好似遊戲規則咁，係一個入會門檻，你一定要掌握咗規則，人地先會預埋你一齊玩。

有咗門檻，就可以有內部文化，然後再有歸屬感，如此網民先會追隨擁戴你。

凶險在於，水能載舟，亦能覆舟。網民今日可以擁戴你，聽日亦可以推翻你，

想當年，我眼見香港網絡文化落後，就自覺天下無敵手，殊不知，再新穎嘅創意都只係外家拳腳，惟有守到舊業，先至係内功精粹。

今日達哥以退為進，好一招君子劍，睇落劍氣無形，在內行人眼中，卻顯出宗師功架。

最後提醒同業，海納百川，有容乃大，切記切記。"

我都係伍公子fans，但我唔覺得佢係憎達哥，篇文似係佩服多過串佢多d

成個怨婦咁

叫人達寇喎

我都係伍公子fans，但我覺得佢係憎達哥

大師應該只係鍾意抽水 唔關佢憎唔憎人事

反而好難知達哥唔鍾意邊個 成個好好先生咁仲要勸d兄弟唔好同其他台主d觀眾嘈

不過當年有咁多達哥fans曾經屌過佢 就算真係憎佢都唔出奇
利申 冇話偏幫邊個

酸人地好揾過佢掛

咁又係

佢有咁叫過達哥咩 我淨係知有次chatroom有人問佢有冇睇達哥，佢話冇，話自己平時冇咩睇其他人直播

成日都叫架啦FANS
上面放左LINK啦

借佢$2000買電視個

我記得伍公子係欣賞達哥架喎 至少好過大j波子個啲啦
達寇呢啲講笑啫

佢頭頭尾尾都唔知講咗幾耐呢單嘢

大師中文咁好
點會唔知寇字點用先

唔使search啦 就算叫達仆街都可以講笑啫

達寇係講緊過黎踩公子場個班小學雞達哥觀眾

岩岩睇左。佢平時都成日串同抽其他人水架啦，佢個格係咁。叫達寇唔一定係憎達哥既

咁你解釋下咩叫"唔再睇達寇"?
唔再睇"踩公子場個班小學雞達哥觀眾"?

又曲解大師講野我屌你

OK
講笑

佢傻鳩唔同意市場主導一切
覺得自己最好就知已經無得救
一世唔會紅得起

大丁就真係憎喇 前日直播笑到我

屌呀咁都熱門

咁又唔好咁

始終樣衰就唔好做幕前啦
達哥唔係靚仔, 但唔會反感, 毒撚性格加上行為on99咁幾入到屋
伍乞丐呢? 路人樣, 愛面子, 以為自己有偶像包袱

咩係伍公子

想問個問題
憎又點 唔憎又點呢
做得網紅就係要noise
就算口裏說憎 可能都係一場戲

Louis Ng
網絡工作者，製作人，主持人，編劇，演員

好好睇架？

對達哥d野又特別敏感
有次直播佢講左句長板橋
有個觀眾提左下達哥 佢即刻勁大反應
其實佢兩個根本唔同層次
好多事情都反映得出達哥真心醒目
佢就上tvb比人撚 撚完佢又處理得差

佢拍返YouTube遊戲系列咪幾算囉

咁達哥PACKAGE係幾好既

上唔到大枱，拍下啲打機片畀中學生睇咪算囉

一個識聚人心 一個就周圍撩事
其實已經分到高下

知觀眾中意佢講

中意伍公子多啲，真性情啲

達哥表面睇落傻傻下，但其實好識做人處事，社交能力都高，如果唔係點會可以接咁多廣告，又可以拍電影，偽毒撚。而伍公子只係敢係網上發表偉論，一去到大場合，即刻驚到收皮，真毒撚。

一句君子劍唔係已經好明喇咩
笑傲江湖岳不群 好攻擊性 映射好多野啦

因為達哥紅咗冇之前咁放 偽君子

公子佢問心高質過達哥 可惜走得太前

呢樣真
一見到黑人就會叫人ＮＩＧＧＥＲ
講野好似連登仔

伍乞兒都算數 佢乜都睇唔過眼架啦

同埋走數大陸佬

乞兒仔WFC

達哥日日都比班記者ＭＯＮ住個台
又狗仔隊偷拍

咁又真係好難唔慎言慎行既

係咪叫人俾錢佢買耳機個條友?
仲未收皮咩?

達哥擺到明醒目世界仔 見人講人話見鬼講鬼話
伍乞兒仲停留緊懶係有性格
梗係上唔到位 不過會有一批fans好buy佢

其實佢想講 人地叫兄弟就得 我叫街街就唔得

講野唔好咁ＭＥＡＮ

係 一句講晒 公子眼紅

以前一路有睇伍公子
但係佢個種自命清高 懷才不遇真係好撚難頂

睇達哥舒服好多

達哥呢排食錯藥
成日屌高鐵

熟就話姐
三唔識七叫人仆街係講笑？

達哥好撚醒
知邊啲講得邊啲唔講得
抵佢上位

我以前睇伍公子係因佢打機會講解啲歷史 遊戲資料 起碼有做下功課 諷刺下 有自己既諗法 唔似其他人 鳩叫完咁又一條片

淨係知條友係個死乞衣

廢閪公屋仔自稱公子
幾撚大諷刺

而家有冇道尼做善信先

我係賤民

酸你老母

真心覺得佢係有啲羨慕達哥

講真
大家背景差唔多 起步線差唔多
但係達仔跳得高過大師幾級
點會唔羨慕

唔好人身攻擊
理性討論

伍貝佳 救世界
利申：有蓮花

a

呢啲咪真觀眾囉，樓主幾歲開始睇公子？

以前佢考公開試衰左
出條片講成績唔重要真係打哂冷震..........

我00後

冇觀眾群冇後台仲出嚟周圍點火
呢啲叫自殺
乖乖地以前咁樣打下機拍下懶人vlog咪好地地

成個怨婦咁 好心佢做好自己先啦

懶人vlog錢錢

e加冇哂啦 日撚日道尼 聽到燥

咁多年仲係半黑不紅
真係垃圾來
連個咩柒無用寶寶都紅過條乞衣

Can’t agree more
你以為達哥真係咁鳩下鳩下咩

大師幾年前比人屌 佢之後有條片都有話多謝番達哥

個伍公子好小氣

其實佢無自己想像中咁有才華

達仔風雨不改開台努力左咁多年
邊有得咁比

第一次睇伍公子 真係唔想睇落去

講真，論學識伍公子真係唔差過達哥，好欣賞佢講嘢係有深度，但佢份人真係太過直，又成日覺得懷才不遇（懶人vlog個時已經睇到）呢樣就唔係個個人頂得順
同埋達哥講嘢真係好識包裝，有時比我覺得
有啲表裡不一

利申：達哥darksoul1 睇到而家

做人唔得謙虛好難有親和力
況且佢有啲自視過高

呢位手足講野幾中肯

乜佢唔係叫伍乞衣咩

其實只係條伍公子同你差唔多性格，所以你鐘意；但唔存在伍真性情而達就唔係真性情呢樣嘢

讀撚左大學先出黎講學識啦

兩登小學雞

伍公子fans質素 聽得明你主子啲反諷未

網絡乞丐一名, wfc?

酸到

唔抵得人姐

眼紅人搵得多過佢

死乞衣

日日叫人道尼拾階
係有小小龍心邪教FEEL

成個怨婦咁所以咪紅唔起囉

兩睇啦 haters咪偏向覺得佢串緊達哥囉

我覺得就唔係憎
只係係人都會串下
佢呢種人點都係批評人多過讚
角色性格嚟
反而大j就真係睇唔起啦
我都好少睇伍
睇親都見佢串大j講廢話
咁那樣都可以做直播

睇達哥
見佢發哂脾氣
又揾角色岀氣係種樂趣嚟
越係無聊game，睇達哥係比其他人開心得多
杯頭，古惑狼真係好好笑

其實達哥就好似以前周星馳戲嘅小角色形象
會ff,小氣，傻佬
但又喺呢個世界活得比人快樂

公子都幾敢怒敢言
達哥就重視場合
睇下你點睇囉 你鍾意睇邊咪睇邊
至於伍公子係咪好憎達哥
我覺得唔係 佢只係將達哥當作佢既競爭對手
之前好似聽佢講過 話咩要打贏就贏最勁個個
大J波子d垃圾算得係咩

🍇

達寇前達寇後
其實幾冇禮貌
明明達哥都冇踩親佢

節目效果嚟姐

兩個路線唔同
達哥大眾路線言行舉止都要注意下
伍乞兒小眾路線做返自己但係上唔到大枱
如果純講錢梗係學達哥

其實用兩登style去取悅啲小學雞呢招已經係佢嘅大絕，但出黎嘅效果都咁失敗就知佢事實就係冇料，仲要同達哥比更加係攞架黎丟

次次睇親伍公子叫黑人NIGGER就覺得好好笑

份人無乜墨水又自視過高
關公又得唔好呢下你FANS群已經定哂走唔到出去見人架啦

其實我睇左咁耐，覺得公子係憤世嫉俗中二病
利申前幾年都幾鍾意追佢啲gameplay

明眼人知咩事，你何必為條垃圾攪到自己咁老尷

你google 下君子劍係咩意思

紅過佢既, 佢都唔太鐘意, 除非係鬼佬

佢應該唔鍾意大丁 笑波仔嗰班人
之前出show佢好似講嘢有骨 特登潤佢哋

伍公子呢啲人
成日用份人好直嚟做擋箭牌亂屌
最後咪搞到得罪人多稱呼人少
入唔到屋做最多人識嗰個打機kol囉

唔係唔比你直腸直肚
但係咪都屌人以為自己係最醒
真係邊撚個會搵你做job
咪繼續上唔到大枱咋嘛
條路自己揀

呢啲叫做講野唔經大腦呀

眼紅人地多人睇

妒忌

係網上講野都要思前想後 呢D就叫ON9

笑撚死 伍公子學識唔差過達哥都講得出 人唔笑狗都吠

Kong u vs 入唔到u
學識差唔多？

我記得YouTube有人Backup係伍公子話佢攞達哥出嚟講係特登做效果 但認真D人就睇到好認真咁 同埋佢講達寇個Terms好似係因為有人將tat gor打咗tat ball跟著變咗達球再變達寇

無受過大學教育既人又點會識分辨
同達哥相比之下佢只係班門弄斧

讀完大學先可以講學識?
Steve Jobs表示...

衰啲咁講句,
睇Fans質素已經知點解有啲主播上到大台, 有啲就上唔到,
其實物以群分真係真理嚟,
你要做小眾無問題, 但要去到"普及", 你就要跟規距玩
利申: 唔係兩邊fans, 讀書時期仲有打機嗰陣有睇過吓兩位

邊個伍公子？伍乞兒我就聽過

又我記得又好似
比啲證據好啵

小學雞fans係咁撚on9架啦

咁唔知Steve Jobs係點班門弄斧法
求解

永遠正係識舉extreme case

所以?
姐係extreme case唔係case

佢到依家都仲係成日覺得自己好懷才不遇
咁多年都唔醒

補充多句,
唔好用咩真性情或者偽君子嚟標籤自己鍾意或者憎既人,
每個人都唔同風格, 唔同處事態度同做法,
作為fans你咪又係只睇到直播中或者螢幕前既佢,
難道你私底下同佢地有深交咩?

拎Steve jobs同你偶像伍乞衣 黎比
伍狗有咩學識呀
達哥淨係 英文日文都肯撚定好過佢先啦
仲有咩拎出黎比

搵緊條片 你都知大師唔比backup自己又無backup 好多都係靠自己睇live記憶

唔好用Steve job依啲精英比啦好嗎
完全唔同level

撐伍乞衣都冇乜腦，用steve jobs比笑死狗

又要話 讀完大學先好好講學識
咁我舉下Steve Jobs個例子反問
又話我只係識舉extreme case
咁姐係你一開始既說話就有問題先比我反駁到啦
真係龍門任你擺
果然達狗FANS既質素一目瞭然
得啖笑

想知講咗咩？

屌你搵埋啲例子完全唔可以apply落普人度
Bill gates 夠quit Harvard 啦
人地入左去先唔想讀而quit咋
伍生入都入唔到
更加唔好講程度差距有幾大

用依啲冰山一角例子去打飛機真係人唔笑狗都吠

咁你咪當我on9嘍，但有啲野係公眾人物唔講得，既然你個伍公子咁「真性情」，就唔撚好成9日懷才不遇咁啦。你諗下如果俾個傻西上到達哥咁既位，啲記者咪會搵番佢直播之中所謂「真性情」既片段出嚟講，到時唔慌唔柒出國際喇。仲有，邊個話網上行為唔需要思前想後？咁即係你覺得Logan Paul 單野冇問題？

我幾時有對比呀 傻閪 不如你睇下個quote係講緊咩先啦
達狗FANS

九成比乞衣教主上唔撚到U時啲濕尻自命清高片洗撚左腦

真心一問冇惡意
你覺得伍公子同steve job同level?

普人? 你大陸洛黎架?

淨係知爛口到仆佳
Sony出Show 係台上爆操😂

樓上講緊 讀完大學 quit u唔係未讀完大學咩?
你睇清楚講緊咩先啦

點撚樣比呀
人地Steve jobs係上到大學覺得入面無野啱讀先休學
伍公子 ？

最撚慘係佢有佢講，達哥完全冇理過佢

講錯左呀
你拎Steve jobs 黎 比喻 乞衣狗個情況
你覺得好撚適合咪得囉

咁又唔係嘅
達哥以前咪一樣成日拎六四黎笑
記者都唔會翻舊賬啦

事實證明，伍公子啲fans好易認

咁乞衣有無Steve Jobs咁有才能呀
佢又發明左d咩呀
有能力讀但主動唔讀
同無能力讀而無得讀
2件事黎架
醒d啦小學雞

果然乞衣d fans都係咁無腦先會鐘意佢

人地講緊入都入唔到呀柒頭

弱智仔撐偶像撐到沖出黎柒

撐到好似信左邪教咁
陰鳩公

想知有幾多人會信呢個咁智障嘅理由？

當伍公子都開始人有人吹奏

我就知香港已經出現問題

作故仔黎講都算係作得完善

人哋同 bill gates 都係 dropped out from college
係入咗之後 quit 呀屌你
難怪你會當佢係有學識

以後屌親咩都可以話係節目效果
難為啲三歲細路哥又信到扯哂旗咁

思路好正
Bill gates 同 Steve jobs dropped out of college 無完成學位但都係人才
咁條柒頭會唔會中學畢業又當自己好有學識

屌啦，睇死條友都係讀唔撚成書又以為自己好有智慧果種人，伍公子咪啱哂佢嘍屌

當年乞耳機都係走得太前姐

伍公子知道有你呢個fans唔知笑唔笑得出

真係痴撚線
啫係將一個入咗 ivy league 或者劍橋牛津 quit 出嚟嘅勁人
同一個大學都未入到嘅人比

學歷=/=學識
一個人學識幾多係睇佢有冇求知欲，會唔會尋根究底
讀大學只係增加學識既其中一個方法

達哥大學讀中文，副修阿拉伯語，曾到葉門和埃及留學一年，做過電視台編導
伍公子唔熟，不過建議大家唔好用學歷去批判一個既學識，大把人高分低能

憎唔憎唔知
不過你係連登討論佢
大師實又嬲鳩

又要講
Steve jobs係入到勁大學
唔想讀而quit
同本身入唔到u係兩回事

屌啦，六四點同呀？六四係歷史事件嚟架，講六四有咩問題，唔少公眾人物都會講過啦。但伍公子係講racist 用語喎

個死乞衣褶埋啦
形象都已經無得同人比啦

達哥：「而我不知道伍乞兒是誰…」

係小學雞信眾面前咪懶撚真性情扮大膽講呢啲N word囉
叫佢去公眾場合， 去到外國對住個黑鬼講先算啦

pewdiepie都試過講N word

你想帶出咩
鬼佬youtuber 講咁就=講N word無問題？

即刻鳩縮啦
講出黎唔怕比人打到入廠咩

唔係話年齡歧視
不過佢班fans 大多都係97打後

而家大個仔左就上黎吹奏

上連登真係見識到好多有趣既思路

Steve jobs心諗比人老屈我入唔到大學

當個個都判評緊個教育制度，個個用教育制度既結果去判斷一個人

達哥同伍公子最大既分別唔係學識，係虛心
達哥好多理科野都搞唔掂啦，成日俾人笑文科仔

其實鐘意伍公子/達哥冇問題架
唔使講到伍公子/達哥有好多優點 叻過另一個咁
以為自己好識簡咁
鐘意睇咪鐘意睇lo

兩個都有睇

因為佢d fans 都入唔到大學
咪係咁拎乞兒黎幫自己打j

幾年前睇過呢條垃圾直播，好記得準備收台個陣有觀眾叫佢讀潮文
點知條友話：下，呢d野係人地專利黎架，邊到敢
語氣難聽到仆街，單單打打咁
心諗屌你老母，成個小學女學生怨婦咁，自此冇再開過條廢物任何一條片

伍公子 = 社會失敗者

呢個舊登有人講過
又要自命不凡扮清高
又要成個怨婦咁jer 住人

達仔做/講錯野:
達仔fans會一齊恥笑佢

伍公子做/講錯野:
伍公子fans會護主話自己主人真性情

一個當觀眾係朋友 一個當觀眾係狗咁屌
一個係靠名氣去賺game廠錢 一個淨係識叫人donate

要做得掂多數都要謙虛同有大量，佢兩樣都無

Pewdiepie 道咗歉喎

Steve jobs 同埋係唔想加重養父母擔子先停學
伍公子係果陣上電視訪問都自爆痴屋企做實況

所以達哥咪做到香港網絡上最紅最top果個 待人處事/態度好影響觀眾既睇法 伍公子既風格印象真係會令好多人反感 但達哥真係做到面面俱圓 hater想入佢都難
利申兩邊都有睇

真心達仔英文應該同公子差兩班

利申：達仔世界第一

其實佢個種瀨係野既風格咪吸引晒班啱啱升中既中二病(97年以後)追捧

6年之後 班初中雞大個晒咪吹奏囉

照呢個趨勢黎睇
2022 年左右就會開始有人吹奏大J / 笑波子

伍乞衣呢啲垃圾都可以鹹魚翻身

世界變

如果笑下佢中學選學生會都fail會唔會俾人ban

伍乞衣憎唔憎達哥？
我諗無人知，都無人留意佢

伍公子真係唔係個好榜樣黎 講成就 成日扮晒懷才不遇其實一事無成 講形象 今年動漫節做PlayStation 大台嘉賓 無啦啦講句收皮出黎 我當堂呆咗 好肉酸呀

認真？

唔撚係咁失禮呀嘛 有無片睇返

人哋叫呢啲做真性情

伍公子好似嗰啲扮有學識永遠淨係識屌人嘅中學雞

最中意睇佢Lucius 同再舊啲hitman 個期 睇佢走位 覺得唔夠質量就會重拍
不過而家道尼拾階唔知做乜鳩 變撚左中二病教主

得廢青先鍾意睇乞衣

學識同學歷兩樣野黎
淨係識攬住個學位打飛機

PlayStation hk YouTube channel 應該有
唔怪得人年年都搵達哥

睇乞衣啲vlog屈蛇住係工廈都知好霉下

係
你偶像兩樣都無

伍公子有條道歉片有講過達哥啲片好睇
只係達哥fans太乞人憎，嗰陣兩個一齊玩sleeping dog
叫達哥fans唔好比較。所以伍憎達哥都係因為fans

不過伍公子而家個形象先屈機。
懶係清高咁，不為五斗米折腰，但當佢做相違背唧野
又可以扮下假膠 up啲懶係大道理出黎話咩人生係咁嫁啦
佢啲諗法根本大部份不切實際
只係呃到一堆中學生同mk

利申:睇伍公子先過達哥

淨係識屈鳩人係伍公子fans

有次唔記得咩event, 達哥, 大j, 伍公子同場
佢一碌木企喺度唔講野

達頭先講達哥
達寇係講達哥fans

老實講，點解佢會比達哥fans攻擊
因為達哥fans少部份會睇埋伍公子
但伍公子fans大部份都有睇達哥
例如伍公子po條gameshow片影到達哥
通常留言都係話幾分幾秒有達哥
然後一堆讚好

補充返，咁冇睇伍公子嘅達哥fans就會攻擊伍公子

不過果個event除咗達哥 其他人都唔知做緊乜 仲記得達哥無介紹大丁出場

你都on撚鳩

lm

佢自己d moderator都有睇達仔

講下伍閪子 有咩博大精深嘅學識
想聽下

呢條伍乞兒 佢話人就得 人話佢就唔得
神又佢鬼又佢 抵一世紅唔起

Loui5Ng 伍公子
讚好此專頁 · 2012年11月4日 ·

中學時期，企圖辦學生會，名獨閣，結果落敗，現在想來是少年不夠虛偽之故。
人生要挑戰和掙扎，因為不甘，不守本份，不安於現况，因為社會充斥各種價值規條，亦因為迷惘失落，所以把「乖」字留予他人，冷酷地，和世上瘋子共存。
這是我的獨角精神，亦是我以往不敢見知的自我，但我相信總有同道中人，儘管我們顯得弱勢而孤單，但我們並不孤獨，且憑一角，亦願捅破這天。
當年的獨閣死在我手上，今天望可重生網絡，各位觀眾，若不嫌名字簡陋，願以「獨友」相稱。

廢就廢啦，不夠虛偽

翻版window 事件已經知達哥幾醒

達哥：假小氣
伍公子：真小氣
點比

呢排好多youtuber宣傳post

龍心 馬車 伍公子

上討論區都要諗人係咪宣傳
你生活一定過得好唔開心

平心而論 讀大學都唔代表有學識
如果你係都要講對遊戲認識幾多
伍西子打機做功課無可否認係多過達哥
例如未聽過達哥打街霸講得出個人物故事

似妒忌

社會失敗者唔係問題
失敗都可以翻身
佢個咁嘅態度繼續落去，N手Job都冇得食

因為達哥係玩ＧＡＭＥ，唔係研究ＧＡＭＥ
但伍西子的確係有做功課既，唔錯

我兩個都好鍾意喎 兩個瘋狂ff
一個係二十幾世紀達朝嘅榜樣 創造達朝語 發明發達大計
另一個遠至喺歷史解放黑奴 近至成為蜘蛛俠救紐約

兩個都好鬼得意
只係前者係比較親民姐 伍大師gameplay都好好睇

佢處理得好，之後人地講起都只會當逸事笑下，將醜聞轉化為同觀眾既共同回憶，淨係呢招已經睇到達哥既層次高幾多

表面上講公子同達哥

但實則係炫耀自己啲品味

啱睇未睇 唔啱就轉台

講埋咩真小人偽君子以為係相體多過睇打機

我同意

5

賺咁多仲用翻版仲要俾觀眾見到

唔難明，佢咁有錢交既稅肯定唔會少，望住自己d錢用落呢d垃圾度梗係火滾

幾時開始讀到大學=學識淵博？

咁達哥一定係最多打手果個

叫人nigger就叫真性情？ 呢啲叫唔尊重 你會唔會想有外國人叫你ching chong啊 用下腦啦

自己唔讀同入唔到u都唔識分？
你就真係人唔笑狗都吠喇

由唔知幾時開始D人覺得冇禮貌冇品係應份 肯比全世界人知你冇品冇禮貌就係真性情 有禮貌識講野就係虛偽

請問點解你會睇佢直播？

我錯

係伍乞丐個台提吓達子會bam鳩你呀

唔係佢自稱
佢老師改

伍大師直播 道尼拾階做功德

呢啲幽默嘢 我就覺得好好笑 不用太認真

兩個都鐘意
兩個都係由我讀中學到出黎做野都仲睇緊

睇兩邊d傻閪fans爭邊個叻d仲好笑
d達狗fans講到自己好高尚
快d自認中國人

啲傻閪重要真心封人做偶像又兄弟又盛
打晒飛機咁
睇到雞皮都起

果次pewdiepie搞到好嚴重添嘍

仲

要話憎應該係憎大波仔果啲毒瘤呀

估唔到過咗咁耐 伍公子都仲可以浮翻上水

乞兒溝觀眾已經睇得出佢份人係點
以前講到自己唔會私底下單獨約觀眾，依家又話見家長又剩

街霸啲背景叫學識
我背撚哂Bio Hazard , MGS 都timeline又可以同人講叫學識啦咁

老師改完叫佢拍片上youtube 都自稱公子？

我有道尼

其實當年vmonkey同道德萎個期都幾好睇。

同埋我諗伍公子都清楚自己定位，佢一定唔係最多人識最有人氣個種網絡人，但係會有自己嘅觀眾群囉。

同埋佢啲content其實唔差。(個人意見

岩阿 所以我咪同你講game囉

正評多到咁

當年班初中 / 小學生大個晒咪出黎吹奏囉

上面講學歷嗰堆人真係得淡笑,
浄係講英文, 伍公子對英文既理解應該好過達哥好多
好多時達哥直播啲英文讀錯晒,9譯,
再睇下佢去EA個EVENT講啲英文一舊舊就知, 同鬼佬既對答就睇得出,
相反伍公子就好少有依個情況發生, 致小我未見過佢係英文方面發生好似達哥咁既柒事,
中文方面, 見親伍公子開fb post啲文筆都好高水準, 有文有路環環相扣, 水準應該好過好多時下好多所謂既大學生. 當然, 達哥都唔差, 開親爆機post啲文筆睇得出本身個中文底都係好好, 係有限既時間寫得到一段生動既文字

利申:學生時期2個都有睇, 只能說各有各好, 2個都各自有自己風格, 但都係而搞笑吹水同間中有啲知識值得人學習既人, 其實自己睇得開心就好啦, 無謂搞到好似邪教咁

間中有睇佢都係乜鳩都酸囉
一幅眾人皆醉我獨醒咁
最多係笑啲低級達哥fans
好似冇聽佢屌過達哥

達哥同伍乞衣真係兩個極端黎
一個冇料扮四條 一個扮豬食老虎

原來咁多人反伍公子,早排唔係上左神台嘅咩

本身2邊都有睇開
不過依家都少睇咗伍公子

達仔比人個感覺舒服好多，睇佢個台真係可以比人有個可以放鬆笑吓開心吓嘅感覺，觀眾都會樂在其中

相反公子個台比人個感覺好唔自在，想喺chatroom講d嘢又驚得罪佢得罪其他人咁，係咪都time out甚至ban，有時都幾冇禮貌同唔尊重人，仲有嗰d女bot同埋chatroom入面盲目支持佢講嘅說話嘅人，見到都煩

利申 以前最鍾意睇佢嘅公子玩，日追夜追，依家真係不了

想同伍乞衣玩互動就要有心理準備
條友癲起上黎，唔屌得又唔玩得，同佢打機撚佢就等收皮，一係kick一係佢rage quit
不過齋睇就其實質素唔錯

兩個極端

其實真係冇必要比較 ，伍公子同達哥都各有各好，大家口味唔同姐

證明你已經大個仔，識得分咩先為之高質

Steve Jobs入左top uni中途退學創業
同埋伍公子自比jobs? 有料

伍公子罵達哥君子劍，我諗一定有人有同感。但係唔應該由伍公子講。因為伍公子講完並唔會多左人覺得佢聰明看透左達哥，反而一定會有人覺得伍公子以小人之心度君子之腹。

根本係中學典型嗰啲，佢得罪人串人咩都得，但唔俾人串返佢得罪佢嗰啲MK仔

佢都講過佢中學係BULLY人個啲人黎

真？好耐冇睇
達仔屌共好感動

笑乜春
都係同一級數既YOUTUBE垃圾

流星蝴蝶劍個下真係唔係人人都講得出
一直以為賴屎達都係一般大學生
但個段仔野真係令我有少少改觀

齋睇就冇咩所謂，但係入佢場玩就係咁屌，不論你勁定廢

英文1

係呀?咁有咩報章雜誌搵過佢寫野?
達哥之前有專欄wo

仲講英文好點點點
一出要同台對答既event就成碌木咁既毒撚 搵條鬼佬比佢屎都瀬埋啦
你估真係好似可以達哥去到咩國家都可以搵人r水吹咩

伍乞兒d英文就算撚數啦
究竟佢有無正職

見到有d youtuber 一路直播一路收觀眾捐錢好反感 好似乞衣咁

達哥都係賺下廣告商錢 冇咁肉酸

班小學雞達粉咁中意攞達犬啲英文打J
講語言能力, 我J屌打個HKU水泡科啦

佢chatroom全部都洗左腦

達哥chatroom係相反好唔尊重同on9

好正常喎,全世界都係咁比錢

香港on9就係依到,永遠要免費

達哥都有開訂閱啦

佢話YouTube donate姐

Who?

就算donate又點,你值得我donate就自然比啦

伍公子係臭串係仆街，但我鐘意睇佢打機多過達哥，不過達哥份人真係好nice，真心覺很達寇呢個名有啲over咗

屌 child登仔不嬲都鍾意懶係獨特
人反佢就捧 人讚佢就踩
去到咁上下佢地吹捧個班現哂型咪繼續收皮囉

希望伍公子睇唔到個POST
聽日正常開台

笑左
達哥中學讀張祝珊 hku又文學院讀中文
比你吹到中文同伍同級，英文仲差過伍呢個會考都失敗既人
唔係話學歷對於一切，但吹都唔好吹到咁離譜呀大佬
仲笑人同鬼佬對答一舊舊 明明除左口音柒左d基本上佢都溝通到
伍我就未睇過唔去評論佢英文講成點

QUIT U同無U收識唔識分?

留名睇伍公子喺EA外國event 用英文對答如流,
唔知有冇機會呢可

睇死伍公子淨係識ererer

原來係5p 台交開友d 狗公黎

到底伍生啲觀眾係英文咩程度先會覺得佢英文好好
平心而論係唔差既但你話好就絕對唔係

一路都唔係特別鐘意伍公子 以前都有睇過幾集佢啲打機片 係幾好笑但都睇得出條友好自大 又串 後尾追達子 真係好搞笑 同埋達子識公關 唔知佢真正為人係點 但起碼佢識扮 伍公子以為咁樣串串地好型 其實真係好中二 但佢又自以爲懷才不遇 冇諗到其實係因為自己太on9

一句講哂
達哥 hku ielts 7.5 (自稱speaking拎8)

hku畢業中英文會差過一個asso hd都不如既人

點解又要拎黎比

五乞衣有哂時間剪片先擺上youtube
逐個字查字典都得啦大佬

作為善信 都仲真心覺得佢係憎達哥仲要係到開po問 開花蓮藕

極中 Child登仔好嘢
Btw聽朝繼續玩萬王之王王王王先

一個人讀幾多書 人品差都無用
出賣兄弟既野，只有達哥

你個分身譚詠麟呢

如果要比較嘅起碼對兩個人都有一定認識了解先好比啦
話A乜乜乜B就唔知嘅 咁有春用

伍乞衣件垃圾都有人吹奏

佢心理唔平衡 遲早有報應

一條友由細到大中意欺凌人 嘲笑人
唔怪得之冇咩出色
因為個天都睇唔過眼
叫佢好地地做返個正常人先la下

其真伍公子除咗眾籌買耳機同講嘢串柒柒之外仲有咩問題？
好多youtuber連表達自己嘅政治立場都唔敢啊

豬蛇又黎

望下呢個post既言論，再望下達哥點樣奶共、幫大陸賣廣告真係相映成趣

冇左咁多收入係慘啲既

其實兩邊本人都唔在意大家
但係點解兩邊fans 要係到互屌
講到自己好了解本人咁

LF2

咁佢又有受sony邀請去左美國既 有用英文訪問個鬼佬
唔用學歷評論人 佢之前有講過自己會睇文集增值下自己先拍片我幾欣賞

不過佢個種特登唱反調又眾人皆醉我獨醒種態度唔知點解突然又膨脹左咁多 有啲反感

我係唔明白點解要拎達哥同佢比 明明兩條友aim既野唔係唔一樣架咩

唔需要捧一個上天又要踩另一個落地

512...512. 伍乞衣

點睇hku中文系達哥都講蝗語

喂喂做咩伍乞兒d fans一係英文拎1一係狗公

正解

希望伍公子用返道德痿員會同伍元首條路線

咁千鳥勁定雷切勁

達寇係因為有次有觀眾打達哥(一口) 打錯達球(一水)
跟住比公子笑鳩佢，跟住讀讀下變左達寇
類似嘅仲有tat ball

唔洗踩，伍乞兒本身就係地底
無事業無學業無身材無樣又無錢無西
人形垃圾

啲小家雞Fans要幾撚折墮 睇佢個閪台比佢叫咩佳佳，
係度玩階級玩標籤
一個唔高興又屌柒你ban尻你
呢啲小家種真性情佢地慢慢對住佢打飛機啦

噓，一陣啲達球會話政治還政治
直播還直播反正佢繼續王王王王都實有人睇

呢啲嘢無損佢直播嘅質量，盲反呢啲嘢只有小學雞至會做，啱返什麼公子嘅fans質素

交稅都係維護港共體制，咪又係親共

乞衣伍打手全面進場

有好多問題，最重要既問題係佢好廢 拍既片好難睇 但以為自己好叻仲要有班傻鳩撐

喂喂喂你地鍾意達哥係你地既事，唔好因為想合理化佢行為而拉埋其他人落水屈人奶共先得㗎

琴日邊個無放國慶先

佢班fans大部分都係社會地底泥

物以類聚

我覺得係效果

我覺得伍公子只係抽下達哥水
並冇特別憎佢

利申:兩邊有睇

伍公子好睇過達哥好多

睇完起碼有野學到 落左袋

Tik Lee都高質過伍公仔啦

難分真與假

No more game changer

無乜特別憎人
但聽得出有少少眼紅
覺得自己懷才不遇呀. 唔要商業要清高呀點點點

其實都無問題
但講直播質素, 達哥真係做得好好多
comedian又好streamer又好, 兩者之間嘅平衡好好多

伍公子拍果啲片, 睇過一套連登仔話咩好好笑. 講無錢交租
唔知係咪我已經過咗佢target果啲細年紀嘅人
佢好似想刷下毒撚共鳴,結果拍到不倫不類
睇果個又尷介, 做果個又尷介, 唔好笑又勉勉強強

求其起吓你底都知你會揀邊個睇，不意外

達仔

咩伍公子

達哥直播質素就唔使講開咗咁耐台，喺伍公子呢排啲片做多咗同gapgap地

冇話嘅
傳奇玩家 伍大師 或者 大波仔
佢都決定圍威喂咁直播
都唔想做咩世界仔架啦
固定有班善信道尼拾階就夠啦
仲理得出面咁多野
好多人話佢成日我行我素 痴撚咗線咁
但我覺得正正就因為佢成個痴線佬先好睇
留到一班圍威喂嘅觀眾

link?

一定唔係憎
你睇下佢恥笑大J個班人個態度就知差好遠

越睇越覺得佢地係真 達粉

扮反達黎鞏固達朝天下

利申: 達朝子民

應該係backup佬本人

我識佢

有whatsapp圖未

達哥呢排成日都搵位屌港共喎

咁你學到啲咩

離晒題啦

呢個最垃圾...
係又冇學識又冇見地
講野又廢
粗口又講得難聽

寇字都唔可以亂用啦下話

咁即係達哥》達球〉達寇啦
唔關佢啲Fans事
直接抽達哥水啦

連登仔學人講謹言慎行

佢唔係連登仔嘛
不過係既
佢黑人都可以叫NIGER
又真係唔駛謹言慎行既

學到好多野

譬如？

其實乞衣既點係邊
R donate全世界都做緊

20181002 221635
3837 vs 2173

達寇: 120,095 v. 伍公子: 239,127

秒撚左

20181002 225300
4938 vs 1822

你唔係覺得Steve Jobs一個人足以支持你嘅論點下話 ？

咁嘅論證，通識科都仲得既。大學assignment 都仲可以搏下大霧。去到academic journal呢啲直接比人dum落垃圾桶

你讀邊間U呀 屌你老母

我係U教

達哥一收台
公子台即刻多左半百

教IVE?

睇伍公子成日達寇前達寇後
達哥show都唔show下你
高下立見

Great minds discuss ideas; average minds discuss events; small minds discuss people.

質素定質量呀

咁你討論緊咩

連登仔明明成日屌話大學學位無用
而家竟然用大學學位黎分佢地兩個高下

你咪係話要買老翻名錶嗰條撚樣

連登仔IVE Asso畢業為主

達粉不嬲雙重標準

大把人覺得大學有用
你契哥乞衣公入唔到先會話無用

到底有幾井底嘅人到而家仲講乞衣
喂大佬無知有個譜好喎
唔係話盲撐呀，講得多都覺得尷尬
而家有邊個streamer無開donate, 唔接廣告
有開有接個啲係咪又乞衣呀？

我都識

無人想知呀
利申 睇開慕容公子

ok

連登仔推到幾個1001都起唔到BACKUP佬底

證明左公道自在人心

BTW今時今日連達仔台都有開subscribe同收bits
好心有d人搬龍門都唔好搬得咁難睇啦好嗎
又比較下有觀眾真金白銀比錢支持台主:
其他台:讀佢個名,講佢個subscribe/捐款留言
達仔: 應都唔應人

PS: 曾經subscribe過達仔

咪起左囉,backup佬真名林偉迪,之前讀hkcc既

到時應咗又話人見錢開眼

咁判左林偉迪還錢未？入左邊條罪？

定一路都係連登仔片面之詞9UP？

當事人達哥都唔追究,可以點入罪點還錢?

廢人一個，有乜好討論

可能真係岳不群都唔定度緊橋對淋黎鷹同DD

垃圾
從來都唔覺得伍乞兒好睇

係事實怕咩告，好明顯心虛

你諗嘢只得一面？唔可以係達哥放人一馬咩？

點出賣法

竟然封殺Backup佬！

自己拎番黎做Backup都算，

仲要偷偷地加水印！

小家到！

如果唔係Backup佬upload，

邊有人識呢隻過街老鼠！

家陣竟然過橋抽板！

好彩觀眾既眼睛係雪亮！

曲線撐達你都算係第一人
好嘢

係勁撚憎達哥

真心一問，其實波台友是咪好憎達哥？

我真fans

你 = backup 佬真 fans

但人格分裂

緊係憎啦
明明一起做同一樣野
人地贏咁多 你自己垃垃圾圾懷才不遇圍威圍打飛機
口講就唔憎 心底肯定憎架啦
既生瑜 何生亮呀

最後嗰句唔認同，達哥係瑜冇問題，但條伍乞衣絕對唔撚係亮囉

佢覺得自己係

係講緊公子認為自己亮姐

無撚出名過......
eq又低想點樣

仲衰過菜煨華「剎那光輝」

人唔吠，狗都喊

伍仔只配做過街老鼠

叫佢唔好同達哥比喇
佢問下自己點解連咩大J笑波子 都不如先啦

佢不嬲都自大架啦
好耐之前睇過佢條片考al定唔知Dse 衰左升唔到大學 就屌鳩香港考試制度點衰點衰

收皮啦 香港考試制度衰就係人都知架啦 但點解人地死讀爛讀做到大學生 你就唔得？

時時扮到懷才不遇比世界逼害 但其實係個乞耳機既乞兒
仲記得之前屌utube廣告分紅唔公平 退出utube抗議 而家又返黎乞食

其實好簡單 開台講粗口已經係死罪
難登大雅之堂

達哥都有講

達哥淨係破防片都多人睇過伍乞衣既片

有啲人講兩句支持五公子就屈鳩人打手又起人底，邊撚個低質素自己心知肚明啦

事實上兩個根本唔同路線，一個偏商業娛樂，另一個就行小眾內涵路線

一開始中學嗰時睇到佢公子曰系列啲廢up片我自己都心諗依條友都on9(事後佢自己都覺得太on9 所以del曬啲片)，到之後嘅old news系列同埋微電影，感覺就好似佢同自己一齊成長緊咁，而我覺得佢受眾一路都無變過，只係依班人都會一樣成熟左，反而達哥就一路都無變過，好似一路跟住套成功formula不停loop咁

佢拍到咁多唔同類型嘅片，拍打機片佢又喺唔同角度講解唔同games，都算係一個幾有才華嘅人啦

利申 兩邊都有睇

達哥fans是非不錯，連用老翻都支持

伍公子真本土，無收支付寶錢

自己睇

純觀賞角度分析
伍公子太技術型，如果揀組隊我會揀佢
睇佢太大壓力，或者我領悟唔到佢講嘅野
我只想純娛樂，想收工揾ｄ野睇下，笑下，放鬆下，達哥做ｄ野或者係專登
同狂loop,至少我睇得開心

今期莎木睇得幾enjoy

睇得出佢真心鍾意隻game

不如講下當年伍公子搞donate,幾多人接受唔到新事物就話人乞衣，結果依家好多做直播咪又係咁撚樣 個個係到講質素，最冇質素咪又係你班觀眾

講真唔講其他野，只講打機，伍公子係幾有料，你地自問自己有幾多人up得出佢講game既野，好多人根本上未必會去留意依樣野，但係達哥比較大眾d，個個都岩睇，我以前有d老師都會睇佢，做人又圓滑，開台打機又可以扮下on9，係唔鍾意佢成日拉布姐

伍公子係咪真係眼紅人，我就唔知啦，如果佢有心既其實原本一早可以改大眾化d，如果佢個心係想改既我只能夠講佢要成熟d，講野要圓滑小小，做下傻仔至會多人睇，如果只係想小眾既，我諗佢就已經好成功了，不如諗深一層，個個都搞到咁大眾化既係咪又係好事呢，你地有人鍾意睇人做小丑，同時亦都有人想睇人真係打機睇下故事呢

話伍乞兒有料既人中學畢業未

其實連登真係唔洗咁認真打咁大篇野
爭晒心機

仲推緊

對住個自命不凡中二病人一秒已經想嘔啦，其他人講嘢有修養又好笑好有娛樂性就醜化人地係「小丑」，巴打盲撐得幾肉酸吓喎

好期望佢會直接玩埋第二集

達哥識做人處世, lee條友就深宮怨婦咁, 點同

達寇唔係指達粉個班小學雞觀眾咩

大眾化就話人小丑
啲咁撚自命清高嘅諗法咁似你偶像 乞衣嘅

邊會有人做呢啲直播唔想多人睇, 唔想紅
紅唔到就扮清高, 想話自己係小眾
做小眾得嚟又要多埋怨多抱怨, 眼紅到不得了咁

我諗現實中係同一類人先會覺得有共鳴吧

話佢打機勁果啲
睇撚過Mr.A未呀

今晚又有得睇

其實真心想知班垃圾3x 4x歲要靠咩搵食
達哥就degree holder 唔撈呢邊都可以出去搵份正職 而家出個show應該都30k+
呢位公子就中學grad 靠打機又上唔到位 活動又無人搵佢 過幾年出黎搵野做份cv寫著自己做youtuber?